--------
FARO
--------
PORTAL DE BIBLIOTECA  -> 3 botões










ADD CATEGORIAS INFO | PLANO | PRODUTO | SERVIÇO






FOTO DE MINIATURA INTERNA PARA ÁREA DO ALUNO;
CERTIFICADO NO VERSO;
BLOG;
FORMULARIO DE INSCRIÇÃO CARREGAR CATEGORIAS E SEUS CURSOS


SALVAR QUERY DE RELATORIOS GERAIS EXEMPLO:

--------------------
|  ANIVERSARIANTES | -> envia mensagem de parabens e oferece desconto
--------------------
OU
-----------------
| INADIMPLENTES | -> avisa da inadimplência
-----------------

E ENTÃO:

SALVAR AÇÃO ESCOLHIDA PELO ATOR NO BANCO DE DADOS PARA O ROBô

E ENTÃO O ROBO:

EXECUTA A AÇÃO SALVA NO BANCO NA SCHEDULE


Fluxo Caixa
Trancamento


aparecer no final outro destaque produtos separados por departamenos like kabum:

Eletrônicos, Móveis, Roupas, Petshop, Alimentos e Bebidas



Cor dark
Remover Trilhas Ensino Max

Personalização de cores do AVA do aluno



ADICIONAR FILTRO OPTION ATIVOS E DESATIVADOS
ADICIONAR DATA PERÍODO DE DATA DA VENDA